{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702519",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "경희정"
    },
    "text": "キョンヒジョン (경희정)\\n\n慶尚北道慶州市東川洞143-4\\n\n韓食 , 11:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 80席/部屋:7個 , 慶州韓定食専門店「ギョンヒジョン」は有名なところで、韓定食が美味しく用意されている。 石焼ご飯定食とアワビ石焼ご飯定食は特に人気のメニューだ。 ここは清潔で素朴な雰囲気を備えており、部屋が分かれていて接待や家族の集まりにも適している。 「キョン·ヒジョン」で美味しい韓定食を楽しみたいならどうでしょうか？",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "慶尚北道慶州市東川洞143-4"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から21時までです"
        },
        {
            "question": "この店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "80席あります"
        },
        {
            "question": "個室は何個ありますか？",
            "answer": "個室は7個あります"
        },
        {
            "question": "この店の特におすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "特に人気のあるメニューは石焼ご飯定食とアワビ石焼ご飯定食です"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "清潔で素朴な雰囲気があります"
        },
        {
            "question": "この店は接待や家族の集まりに適していますか？",
            "answer": "はい、接待や家族の集まりにも適しています"
        },
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前は「ギョンヒジョン」です"
        },
        {
            "question": "この店で美味しい韓定食を楽しむためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "「ギョンヒジョン」に行って韓定食を注文するだけです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 165,
        "QA": 243
    }
}